到底點解香港既男仔咁矮

都好過泡菜仔高但短j

樓主咁勁可唔可以定義埋其他國家嘅男仔

泰仔而家都有18X

00後好多180up

出嚟做嘢發覺真係好多16x-17頭
好多唔過175

基因加少運動

好多都175以上。

就算矮，都唔關其他人事者。

你又知泡菜仔短J？